請共享港畜榮華

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

😂😂😂

香港人本身都唔爭氣，係抵死

😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

( Show Blocked User - 奶波魔. )

獅子山籠屋精神五十年不變 (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱低等下賤喱

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

港豬們接受吧!

【本報訊】香港住屋問題嚴峻，有團體建議貨櫃屋作臨時房屋，有本地建築師則設計簡單的「水管屋」，以混凝土水管構成的平價及環保住屋暫緩年輕人房屋難。「水管屋」面積約一百至百五呎，可供一至二人居住，配備煮食和浴室設施，連裝修造價只需十二萬港元，而且，這款建材可疊高成三至四層的「水管樓」，並可隨時搬遷，循環再用。
量產僅需一至兩周完工
水管屋「OPod」昨首次在香港貿易發展局主辦的國際創意設計博覽上展出，建築師羅發禮指，設計意念源於香港年輕人「上樓無望」的感觸，故構思快捷而價廉的建材，混凝土水管現時廣泛運用於輸水和保護電纜上：「水管係現成嘅物料，生產都好快」，他所建的示範單位只需一個月時間便完成，將來若要大量生產水管屋，最快更可於一至兩星期完成，其設計使用的鋼筋混凝土硬度高，能防火和隔熱，羅直言，「水管屋」較改裝貨櫃屋的成本更低、安全性更高。

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻